33歲仲單身

各位，想請教下，由於我一直以來都只集中精神考證書同取學歷，從來冇理其他野。結果一路都冇拍拖，而活圈好窄，身邊個個女仔，個人又好靜，有上網識人，但都係player.我報左名去參加Lx,官xx果間婚介所，因為佢服務質素問題，半途退出左。但我都好想有拖拍，想結婚。但有什麼方法，請問有冇高見.

打機
頭像放自己大頭相

上網識啦 無辦法
一係就pm me

假膠 post

會唔會係身材 性格 外貌 談吐問題？

33歲都單身肯定好撚豬啦

男定女？

外型上我的確普通女子一名，但別人評價我的時候，他們都話我比較斯文，可能這與我音樂及教育的職業有關。本身我係一個自信心唔高既人，唔開心時會收埋自己，講野較陰聲細氣。二十幾時，曾經有數位對我不錯的人，但有的是在男女關係上作風唔好或我果時冇唸，錯過左。而家大左，都好想同個想認真發展的人一齊，但連去埋婚介，佢都係收左錢就冇心幫我，冇結果，所以有d灰。大家覺得到呢個年紀係咪仲有機會?可唔可以推薦d方法比我呢?

我係女

搵多啲錢，買間姑婆屋過世算啦

老雞 不了

Pm

養我？街市個個都叫我靚仔

執執個造型，化下妝，咪鬼帶膠框鏡，買多幾條靚裙
自信，大把人追

今年中秋自己過，開始懷疑身上係唔係有啲野係冇用處

上網玩app囉
總會有好男人

女仔玩app容乜易呀
一日100個男人message你

之後又輪迴聖誕，生日果啲節日，諗起都。。。

有冇相

理性分析：
女性一過30歲
市場價值即時降低，無可避免
係男人都鐘意後生女

但如果keep得好，仲會有好多男人買單
從生仔角度去睇，過30歲生仔患唐氏綜合症既機率又會開始提升

睇下婚姻狀況統計圖表：

source:

女人到30歲之後結婚機會愈來愈少，33歲個slope 係打直咁濟

我唔係想打沉你
但係比你睇事實
其實而家仲有機會結婚

但可能要降低要求
退而求其次，選擇上要放寬一點
尤其講到外型上的確普通女子一名
男人係視覺型動物，第一眼係會睇外貌先再睇內面
所以化妝打扮一定唔可以懶

一般來講我都會覺得就算好有條件既女人
都唔好趁後生時咁高眼角，因為光陰過得快
男人係耐玩D

講左咁多，我覺得絲打網上識，相睇都試過既情況下
只好盡力擴大自己生活圈子，試下報興趣班認識男士
但好可能都會因為內向而識唔到人，但如果係女士既話
打扮吸引，就會吸引到男士，所以都係果句，膚淺都係要打扮得好D

識男人途徑:
1. 交友apps
2. 興趣班
3. 相睇
4. 朋友介紹
5. 工作上識男人

工作上識男人 lor
點會無

唔好咁快諗結婚住
一步一步慢慢嚟啦

冇得搞
買個震蛋算
唔係我怕你遇到個岩既會比人騙財騙色

試下參加興趣班?

屌你 咁撚認真
我覺得你仲似33歲單身多d

又關事？

男人？
男人到４０都有市場，如果你ＫＥＥＰ得好又疊疊地水，

女人３５既開始收收地皮

啲ＭＫ妹有啲１３，１４歲已經破處

你３３歲都未破處，
女性黎講，
係香港咁開放既社會簡直係一個奇蹟。

我講ＩＦ，
假如。

男女有別
男人單身都唔太擔心，
女人單身既話就可能好驚自己到底係唔係無魅力所以搞成咁。

唔通呢個就係我既未來....？

其實我覺得未到姐
總會有個人出現
只係時候未到
加油
改變下都係一種努力

垃圾po

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

你唔應該諗有無拖拍 有無婚結住

你應該諗有咩野活動可以喺工作外識多啲人

例如做義工

事實

以前做義工識條友，
屌佢老母同件豬扒拍拖，
我估件豬扒應該係處女黎，
我識個條男仔貪佢第一次所以同佢拍拖？

屌佢條仔老母，破撚完人地處就分撚左手，

處女未必緊啲但多數都會流血
（有處女真係唔會流血，
以前識條女，讀大專個時識，
細個成日跳舞可能拉筋搵得多就拉到無左，
第一次比佢條仔屌個時佢都同我分享無流血）

所以，
有冇得屌／有冇得比人屌原來都係命運黎。

你係唔係以前高登果個周健全性博士?

去教會搵毒撚，出國去教會搵有錢d既毒撚

呢個真！！

40歲A0都未出聲你個柒頭

幻想到個樣，不了

我樣子普通，但身材不差。試過上網識人，好多都約我上佢屋企或來車我，但我唔敢。唔知佢用意

渣嘅。

係度留聯絡，話咁快有一堆俾你揀

我屌你

睇你講野都估到你個格難頂

我都覺
淨係睇樓主打d野,冇表情符號,生硬
已經大約估到樓主樣貌同性格

痴線佬

第一次睇GIF
其實出處係邊度？

巨人之星, 棒球動畫
張圖係聖誕party唔係生日party

你的樣子如何 你的日子也必如何

我要你

33

33 完了

33真係尾水
35就真正完
絲打加油

大佬你成5皮個月 普通人你又覺得人廢

多數高收入讀書勁既人係咁
有自信
睇唔起人

你咁高收入 普通人又比你笑廢

一個正常，什至偏下既男人係廿幾歲點都試過拍拖
唔好話到四十歲男人都有機會，唔使驚云云
係佢大拿拿四十年既人生有得拍拖一定有機會
冇拖拍既主要原因都不外乎呢幾個

1.樣衰
2.自卑
3.唔識溝通

有男人approach又拒絕人，咁你想點呀？

樣樣齊

高學歷囉 搵錢多囉
普通人點埋身呀

點會上網親都係player, 會唔會你揀人有問題

婚介又話服務質素問題

係咪你要求太高，所以上網揀親都靚仔player，而婚介又達唔到你嘅要求?

如果想同你做朋友 認識下 你有冇興趣

識啲冇樓冇車嘅咪可以避免

我有FD 個樣唔差 可以話係靚
但為人比較怕羞..同驚青
30歲都仲單身
無野無可能架

哇咁罕有做邊行ga?
請唔請人

留低TG 大把人揾你

放膽約人 例如me

介唔介意湊白卡人士

我可以

9成9嫌三嫌四啦我公司都有兩個 一個好撚巴渣 有佢講無人講一個就無句說話好聽 閪口閪臉 抵鳩死

我係比較怕羞同驚青

放膽啲

聽聞出黎遊行會增加個魅力

其實有好多女仔單身
只要你肯主動 我唔信 20個20個都唔接受
俾d勇氣巴打

利申 單身

我都一樣

不過我花精神救港

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

每次發覺其實都好多單身女

是但啦~
有拖拍咪又係煩~
要飯腳好過~

星期6/日試帶口罩去行下吧
好多仔
話唔定遇到我

掉左你個老婆先講啦~

你要諗下
如果搵到個
陪到你笑
陪到你食
陪到你訓

這就是戀愛

我未
仲係單身

陪到你笑
陪到你食
陪到你訓

這就是戀愛

頭果幾個月對對都係咁架啦....

唔好咁依賴任何一個人
依賴下自己仲好
人係最信唔過既FACTOR
有人對自己好要感恩但不代表永恒

所以時間一到

利申我好專一

左手同右手永遠唔會離開你

我唔識答
咁我直接D
靚女受唔受溝

飯腳可以

有d身材係咪即係肥底

我識好多肥妹都自稱身材好

心口有肉又要瘦底又要天然好難嫁喎~
肥仔波都要肚腩有咁上下肉地啦~

真
你見到我有下文機會接近100%
而我就咩女都岩

樓主男人黎，小心

快樂抗爭開心食LUNCH
係一直以來做人原則

姐係得左米

10萬個月 自然覺得人地廢

睇樓主語氣根本都唔係連登之流
可以試下大GROUP人識下，傾下計先
再搵對象

有10 萬一個月又真係洗乜搵仔

利申:而加無

唔關事 愛情唔係講錢
不過靠自己搵到10皮
要求一定唔低

tg

有幾多人10皮又高學歷呀
起樓主眼中我地人生hea住過冇上進心

唔會睇上眼

出去大叫 光復香港 就識到男/女仔

我感覺我就快可以唔洗女幾個月

我想識你，可唔可以PM我？

我要你!

比絲打你睇下呢段野參考下

仲係1 member

今個9月第2次食檸檬